屌耶星成個ig都係咩challenge accepted

又唔撚係靚仔靚女係咁po相把撚咩

唔可以

整返個波台challenge

留ig

全部pr公司

方便洗走晒啲文宣？

你整

nben_chelseafather

pepeccc尼

25

tag你ok?

好

要玩咪best friends 自己玩唔得架咩。。
唔係要苦行，但始終要付出架。。咁樣洗一洗又唔見哂啲文宣啦

系

係幾正 thx連狗

老老柒柒 樓主係知名五毛係佢嘅事 但我地唔係苦行 玩完抗爭會注意力分散？ 玩下challenge就會輸？下下都屌 中共請嘅pr公司又係你自己推斷出嚟嘅

twitter要做 但可唔可以下下批自己人

一陣玩下challenge都俾人話藍

IG po文宣冇問題 但po其他野就玩洗走 係咩玩法

本來ig都係俾自己朋友睇 po ig 本來就係同溫層

我開ig冇文宣睇

樓主大陸人
鬼得閒幫你光復腥港

有個challenge係自貼泳衣相

堅？